邊有老豆會成日叫自己仔女炒股票

我老豆就正正係咁

炒股票先致到富
打工無發達

咁咪好
叫佢比錢你炒

我老豆
佢炒股賺第一桶金
屋企有鋪同樓住西半山

打工無發達
認同

炒股票同買股票先
炒會出事

咁你咪富二代

錢滾錢

最多中產
我爸媽咪又係後生時捱返黎
果時仲要供樓供鋪
一日做16粒鍾

咁要睇你老豆係識炒定鳩炒。

羊群心理定有自己見解,有做功課

我阿媽都係咁
啲錢擺係度會貶值
會屌柒我擺啲錢係度都無撚用

打工一樣，發唔到圍

老公同娘家都係打自己生意，叫做生活無憂

我調返轉頭比筆錢老豆 叫佢幫我炒

痴撚線，咁好老豆邊到揾

你老豆揸緊咩股

以前輸過過百萬係股票上高，自始唔太敢玩股票，雖然每日都仲會留意股市
我老豆就成日勸我做人係邊度跌到就係邊度爬返起身，仲畀左好多錢我收埋

以我所知佢渣住幾千萬貨，日日最少幾十萬上落，難得佢又可以食得訓得

又黎哂命post

幻想？

想識你

善用起底功能

我個底有咩好起哎

有呢D呀爸先好...大家一家人真係會討論..

利申: 同做野D呀叔成日開研討會 我自己都學下野

老豆本身咁多本金，做價值投資收息穩定好多

其實係應該盡早學習投資

你咪算好lo
我父母自己玩股票同賭錢損手爛腳 就叫你唔好掂 當你細路on99

感覺唔似討論，似係佢係咁迫我炒股多D

如果佢係咁做嘅我會安心好多，問題就係佢自己都好似有鋪賭癮咁，似炒股多過長線投資

呢點我都認同，但股票只係其中一樣投資工具，我覺得真係唔洗All in

你可以同佢研究世界大事

我反而覺得你父母先正常囉

咪攪！最怕！
佢似家係非常親共
明明自己當年怕左九七先成家移民

同老豆一齊坐艇
阿媽見家用少左就知跌市
睇怕都票留俾個孫

...

我呀媽成日叫我自己研究下點炒
話人地個個都搵緊錢幾勁幾勁
利申：仲讀緊書

方進新

讀書炒咩股票

成日一講起就講到十惡不赦咁 好撚煩

其實 買唔到股票已經做到分散風險，比股票高風險既投資其實仲多，股票本身原意就係合資做生意，睇岩分散唔同市場長期等收息又肯去留意市場動向其實已經唔算高風險，你話短炒就另計。

低賤父母
就係唔會儲錢
糧餐餐清 有閒錢去過旅行先

中產以上 有學識 識理財既人 都會玩股票
覺得股票係賭局 卮錢 輸多羸少既 都係低下階層

唔係點有咩方法坐定定又唔洗點做又可以增加收入 除左賭,咪投資 靠份工一個月搵個萬幾,2萬 想有優質生活

好撚過我老豆成日帶我出去玩女人